史達寧係垃圾係公廁🚽

輸咗幾多

中左佢俾人換走

🚽💩0️⃣